中環大媽勁舞團違限聚令 8粉絲遭票控 3歌手獲發傳票

武漢肺炎疫情持續，當大部份市民選擇留在家中時，但一眾由屯門公園轉戰中環的大媽「勁舞團」仍無畏無懼，繼續吸金扭腰跳舞唱歌。不過，今晚7時左右，警方到中環碼頭巡查，發現大媽們繼續如常開唱，多名阿伯粉絲亦圍觀支持，由於各人的距離不足1.5米，於是警方引用《預防及控制疾病（禁止群組聚集）規例》（第599G章），票控8名阿伯粉絲，每人罰款2,000元，而3名大媽則獲傳票，各人年齡介乎38至90歲。

詳情入apple自己睇

抵啦 狗咬狗骨

終於咬呢班

文宣要人呀！光復咗香港未呀？係咪想幾年後入集中營呀？共產黨打到黎喇 新界九龍香港無得避呀 (3)

樓主借個位黎置頂可以嗎

支那雞今次比得少錢

90歲

38歲